# Organisation

LiTHe kod är en fristående studentförening vid Linköpings universitet. Till
skillnad från sektionerna och deras undergrupper kan vem som helst vara medlem
och delta i LiTHe kods verksamhet.

Om du vill engagera dig i föreningen finns det några olika sätt beroende på vad
du är ute efter.

-   Om du bara vill **gå på roliga evenemang** behöver du bara bli medlem, vilket
    du enklast gör genom att antingen ta kontakt med någon i styrelsen eller dyka
    upp på en av våra [meetups](/meetups/), tisdagar klockan 17 i Café Java.
-   Om du vill **engagera dig i en undergrupp**, antingen för att anordna
    verksamhet eller för att hitta folk med liknande intressen, kan du läsa mer om
    om vilka som finns och hur du tar kontakt med dem på vår sida om [våra
    undergrupper](/groups/).
-   Om du vill **anordna egen verksamhet** som du tror skulle passa föreningen kan
    du ansöka om att få starta upp ett projekt. Du kommer behöva beskriva
    projektet och eventuellt presentera ett budgetförslag till styrelsen. Du kan
    läsa mer om den här processen på vår sida om
    [projekt](/projects/).

Här hittar du dokument och information tillhörande organisationen.

## [Höst- och vårmöten](/meetings/)

## [Gitlab](https://gitlab.com/lithekod)

## [Stadgar](https://gitlab.com/lithekod/stadgar/-/raw/master/stadgar.pdf)

## [Stormötesprotokoll](https://gitlab.com/lithekod/stormoten)

## [Styrelseposter](/organization/board)
